4港男遊日本 咖啡店齋坐近句鐘 網民：影衰晒

日本是一個注重禮儀的國家，但不時有自私港人作出一些失禮行為，惹怒日人。近日有港人衝入日本一間咖啡店斟水，甚至坐下玩手機大半小時，惹來網民直斥︰「搞搞震，無幫襯」。

有網民星期二（18日）在討論區發貼，指日前在日本札幌新千歳機場的一間主題咖啡店用餐，誰知突然有4名操粵語男子走入餐廳︰「喂！呢度有水斟喎，唔使錢㗎，入去囉」。

發貼者指，該4名男子一字排開，佔據了一行座位，「然後個個都去自助飲水機攞杯裝水，裝完水飲就拎手機出嚟玩」。他表示，雖然當時店員眼望望，但沒有出聲阻止，「過咗大約大半個鐘，佢哋飲夠玩夠之後，就施施然咁走人，乜都無幫襯」。

不少網民不齒四人所為，批評他們：「影衰晒」、「無修養」，又指他們「唔係窮，而係貪小便宜」。

冇咗疊YEN

香港D店員會走埋黎黑面+扔個餐牌黎問你飲咩

仲以為係啲師奶
男人老狗都咁撚cheap
影衰晒

唔講過100萬入境要申報

影個果計晒時望足佢地坐足4個鐘?

去m 記坐都會買啲嘢啦下話
咁厚面皮

仲衰過係香港買杯咖啡坐成日溫書啲人

你睇多次啦

做乜撚

記者抄連登post返翻黎呢度
仲要加 港呢d

圖) 窮就唔好學人去日本旅行，免得影衰香港人

有咩影唔影衰香港人
香港人不嬲衰
炒樓炒地

對住哩d乞衣岩嫁啦

香港好少少
買杯野溫書做功學打機

看圖說故事然後變新聞

一定係中國人
香港人唔會做D咁既野

中國人 = 香港人
100%!!!

影個果係邊個?

1) 記者先上討論區出post
2) 開多重分身留言
3) 第二日以轉載網民消息出新聞
4) 再上討論區貼出新聞
5) 開多重分身留言
6) 追加原定嘅訪問稿
7) 出糧
回到(1)

香港啲男人同師奶有咩分別，咪又係R著數，藐嘴藐舌

香港旅行團遊美, 麥當勞瞓過夜 網民: 睇日本妹好過啦

屌你老母記者
疊yen去撚左邊

錢呢

第17個留言先出現，遲唔遲d呀

咪撚白痴啦 個post係香討開先架
連登個post係抄返黎架 果疊錢架係香討post個留言
連登個post冇俾source
咪當連登真係成個世界先得架 俾人撚完都on99話人抄連登

連登-> 公海 ->連登

去日本都唔食野咁笨柒

衰過啲毒撚 毒撚起碼會大筆消費

日本妹？？

又上連登抄post

其實一句鐘係咩來？
唔係講開一個鐘兩個鐘？

搞搞震

香港咪一樣，有時飲杯野坐成日禁電腦

自己google

討論區=連登

呢啲窮遊乞衣真係

連登-->公海-->連登

屌佢老母starbucks班撚樣臭雞又咪一撚樣
想坐低飲杯野食件野都咁撚難

可能係腥港人
我係香港都未見過
入starfuck都買杯野飲
飲完先走唔會攞出街

基本上好大部份香港人係咁

之前喺日本成班朋友話喺麥當勞坐低等人 幾撚唔好意思

Starbucks成日有啲撚樣喺度溫書左撚住曬

一定要用macbook同iphone
睇網頁要睇英文同扮做野
仲有一種幾條港女大聲講大聲笑
想兜巴星柒佢

呢d係個人修養既問題，一個人低樁去到邊都係低樁，留係香港柒咪算囉，柒埋出國際